有冇人睇得明醫生字

啱啱睇完醫生
同佢講話發燒 要攞假紙

有冇人睇得明佢診斷嗰度寫咩？

咸蟲

咪威廉囉

感冒

咸屌

威康

癌症

感冒 壹天
樓主小學畢業？

王子病

春天

咸屎

威廉
春天

感冒
壹天

放成個春天